（港豬係冇膽）被執石仔嚇到賴！

咩老解殺人之前要執石仔熱身？
老解幾個月之前話由深圳殺過嚟，而家去咗邊？
美國用貿易戰摙住曱帝呀！記住！